大年初二拜年-一人一個玩鳩親朋戚友方法

話說我有個好唔GUR佢既親戚
27歲女,咩事都話要同屋企人講我D衰野. 係D親戚面前我個朵經已臭晒.
希望指教下小弟.係大年初二濕佢一獲.
預左括出去做得賤格
我會上黎報告返結果.

買痕粉係咪無新意

Push 最討厭呢啲人

人地當眾一句達埋黎問你要幾多,你收左皮啦.
你要得多,人地話你ON9無家教.
你要得小,人地整多2封又收你皮.
根本進可攻,退可守.唔使講粗口.

索性唔撚去拜算啦 玩黎都無意思

條女好多兵.又無恥,厚臉皮,仲要無口齒.
未必輸比我地

搵定麵粉溝水整d 白色濃液體⋯然後⋯

睇你咁講完，有d似楊過case。
佢點對你咖平時？

靚唔靚先？
靚就推佢埋一邊錫佢兩啖。
佢同長輩哭訴就死都唔認。
保證你以後唔駛去拜年。

話唔定佢唔哭訴
咁你就得米了。

（唔靚的話當我無講過）

怕同ON9係2樣野.
而你係第2樣

得得地.
錫佢點叫玩佢?

應用返你既預設, P佢張相落AV封面度
再係大電視播返出黎, 等親戚們睇到為止

咁嘅屎橋都諗得出，真係打個大冷震

比101蚊利是佢，加粒糖同紙巾

當眾唔收佢利是已經夠玩
派俾你果陣企定定唔好出聲
然後喺完全dead air之前行返開
最緊要佢谷住道氣，又顯得你有氣量

唔夠薑咪認囉，唔洗打冷震既

當眾問佢感情狀況

佢話好多人追 就話 哦 即係成27歲有排都未結得婚？
小心啊 仲有3年就成3張野 唔夠班18 22鬥啦

佢話有感情穩定男朋友 就話 哦 之前果班兵呢？拎完著數就...sorry私講多咗 各位親友佢好乖好專一嫁

記得講出嚟你嘅表情一定要夠鳩

濕佢一獲
就地正法

佢唔哭訴咪者係多個sp

佢哭訴而你死都唔認，以後都唔駛你拜年咖啦，仲唔叫玩⋯

（頭盔）
唔建議你咁做。
純粹討論者。

我想玩下表哥啲高達